【多圖】鄭家純告別單身

聽到雞排妹有男朋友呢個消息，相信好多人都會唔開心。（IG圖片）

雞排妹（鄭家純）一向都是男性心中台灣的女神代表，可以說是提起台灣性感女神的話，就自不然想起她。當然，除了與她慣於在台灣節目或出鏡時大派福利有關之外，她其實甚有生意頭腦。繼早前的寫真推出之外，11月份又有由雞排妹帶團兼陪玩、全程充當翻譯的日本賞楓3日2夜團，推出時還在網上引起一陣哄動。

據台灣周刊《時報周刊》報導，「雞排妹」在近日承認了脫離單身一族行列，並表示該男朋友是來自日本的。據報導，這位幸運兒是一名日本小兒科醫生，雞排妹還形容他的外型似韓國男演員孔劉，戀情更是已有半年之久。「雞排妹」接受訪問時稱，雙方認識始於一次年初到日本留學的時候，當時「雞排妹」為體驗當地生活，同時也為直播節目找靈感，但基於當地人不願入鏡的關係，就決定透過手機交友程式找朋友飯聚，因此才與現任男友認識。「雞排妹」接受台灣傳媒訪問時說：「他很喜歡攝影，所以我們會到處玩、到處拍。」

雞排妹（鄭家純）還表示，雙方是「認真在談戀愛」。為了克服遠距離戀愛，她還會每個月飛到日本兩次，而男友也會到台灣找她。

不過睇晒IG相就唔見有佢男朋友嘅踪影，到底呢次係咪另類宣傳手法呢？就真係得佢本人先知。

撰文：林迅景

佢不嬲唔係單身，佢做左我老婆好多年

ili.cheng大家冷靜，沒有男友，只有老公，請我老公趕快出面領老婆好嗎？
對了，下週一出泰國勘景的VLOG💁🏻‍♀️
📷 @juniormanphoto

我應該信邊個

入嚟諗住睇新世界集團主席鄭家純

呢條臭閪成日露個八字波出黎跟住又懶鳩串咁

純官呢

諗咗好耐有冇伏

雞屎忽呢?

唔係同youtuber三源一齊呀嘛

打錯，三原

雞

肉便器

鐵鏈bra帶

雞排妹個重點從來都唔係波

架仔呃鬼佢去拍AV

一定係雞屎忽

留名等下海拍av

雞屎忽

又肯SHOW 波又淫...
男朋友,都係花花公子..

我屌啊

貼鄭家純唔貼佢個屎忽
你不如唔好貼

屌喇星
竟然唔係貼地產佬

G

佢對奶真係好dynamic.....浪下浪下咁......

日本男友》幫還債〉下海

真係好正

冇純官睇皮已負

咁咪啱囉
男友應該係陳大師fans
等睇大片

咁識玩一定係後入佢個雞屎忽既

教人帶BAR, 又SHOW 波, 又發姣, 拍片吸FANS 定精,
越來越開放, 似咩樣, 臉皮又厚,
點對得住佢. 老豆老母(好似係幫父母還錢)
係差在未係utube 教人點含撚 接受唔到. 佢咁正

其實佢都唔算樣衰
當然副偈先係重點

真係好撚正呀佢

鄭家純節目屌虐姚文智，唔係香港d討厭政治港女可比擬～

竟然無屎忽

屌你老母乜唔係講新世界鄭家純咩

正!雞中之雞,雞排妹,雞有出頭天!

扮有男友 以托高雞價

典型台妹身材
再望下香港女仔

可以日日同佢拍真人av

係？
打個靚J先

我真係好想睇鄭家純中出鄭家純嘅娛樂新聞

各位毒撚既對手得返一個 應該係好事黎

叫我呀?

佢條仔就正
日日揸波屌閪都腳仔軟

台妹

一張屎忽都冇

雞排妹個屎忽

屌 條女靠個殼 就有醫生男友埋單 生活無憂

咁小妹我仲讀乜柒書

PM

條仔實精盡人亡

佢條仔點頂

我都以為係佢

梗係瘋狂推車啦

日本小兒科醫生，令我諗起寶生永夢

到處屌到處拍
BTW樓主咁多圖但全部影波明明雞屎忽先最正

想係露台推佢車 射完就推佢落街

希望佢唔好失身

佢波大但係個屎忽仲吸引過對波

咪又女又一個 有幾奇

好正

有張露埋lin既

想睇佢條仔咩樣多啲

以為嗰個鄭家純

一個月見兩次都叫拍拖

Lm

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

屌 中伏

扑到命都短幾年

老實講我係絲都覺得佢好正

佢男友係邊個?

比鐘培生玩厭咗喇

好想屌呀

呢條女好撚on9，應該好撚蠢過d黎

仲以為臨老入花叢

「雞排妹」接受台灣傳媒訪問時說：「他很喜歡攝影，所以我們會到處玩、到處啪。」

係咪有一張露暈

如果可以屌到佢 我願意全部國內同胞俾火燒死